我有個深藍屋企人

就係我呀哥同佢條仆街死臭雞女朋友
我呀媽就算黃既 話怪都怪政府唔好之類
而佢地兩個每日翻到屋企就望住部電視話
班暴徒日日搞事，快d希望岀軍隊鎮壓佢地
佢地一路睇一路勁大聲係到屌 又勁串係到講
係咁搞港鐵咪唔好㗳 ，都唔明點解我會有d咁既屋企人 每日翻工放工 都無人阻佢 ，有人為未來抗爭，有人就做港豬不但止仲要屌佢哋
Btw 我已經同佢一早割左席 唔會同佢地嗌ed
但成日聽到佢地講都真係幾忟下。。。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢